求自動波私家車師傅推薦

考慮過未來都唔會揸棍波 所以考自
九龍區
求推薦

推

留底tg, pm你
我自己考駕院搵佢補左三堂, 一take pass
真心覺得佢教得仲好過駕院
又細心又唔鬧人又唔呃鐘
已經介紹過俾個巴打補考街場, 已pass

午師傅